麥理浩功課輔導班

有冇人聽日去interview
要in成2個幾鐘

係，叫您做卷，對答案
之後叫您走
啲位請自己人的

年三十晚搞 interview?

cls~

好撚chur, 唸日有次係二十人小組討論，仲要有條友係hku定cu global business

無聊in，認真。
利申，做過年幾兩年，就grad先quit

做左2年

講埋啲廢話講成兩個鐘
人工低間野又西 做左一個學期無做了